Reviewer: Vũ Đức Nguyễn
review for: Nguyễn Trọng Nghĩa
Content:
- TicketRecognizer vs Gate là actor nên ko vẽ trong class diagram, thay bằng interface
- thiếu hệ thống lưu trữ ga
- thiếu các thuộc tính vé
- thiếu input, output
